「吸我的X」17歲網紅嘲諷大毒梟 身中18槍慘變人體蜂窩

「吸我的X」17歲網紅嘲諷大毒梟 身中18槍慘變人體蜂窩

網路紅人為求點閱做出驚人之舉，小心惹禍上身！墨西哥1名17歲網路紅人羅薩萊斯（Juan Luis Lagunas Rosales）日前拍片嘲笑國際大毒梟塞萬提斯（Nemesio Ocegera Cervantes），出言不遜要對方「吸我的X」，果然引來殺身之禍，當地時間18日驚傳身中18槍身亡！

據英國《太陽報》報導，臉書擁有百萬粉絲的羅薩萊斯，推特追蹤人數超過3萬、ig也有30萬粉絲，是非常有名的網路紅人與YouTuber。他日前拍片公開嘲諷墨西哥當地一名惡名遠播的大毒梟塞萬提斯，不僅出言汙辱，還要求對方「吸我的X」，說完還一臉得意。沒想到這段影片卻為自己惹來殺身之禍。

當地警方表示，羅薩萊斯周一晚間在哈利斯科州（Jalisco）一間酒吧和朋友喝酒狂歡，還在ig打卡。黑幫武裝組織因而鎖定其行蹤，火力全開朝他掃射，羅薩萊斯身中18槍當場身亡，1名25歲酒吧員工也在槍戰中不幸過世。

報導指出，羅薩萊斯以「壞小子」形象爆紅，常在社群平台分享飲酒作樂、摟抱美女的照片。他這次得罪的塞萬提斯，是墨西哥最危險的大毒梟，政府更祭出500萬美金（相當台幣1.5億）懸賞金，希望能盡快將他緝捕歸案。

智障 好搞唔搞搞墨西哥黑幫

好心人喺墨西哥就唔好咁𢦀鳩啦

有guts

鍵盤烈士

1名25歲酒吧員工也在槍戰中不幸過世

當地警方表示，羅薩萊斯周一晚間在哈利斯科州（Jalisco）一間酒吧和朋友喝酒狂歡，還在ig打卡。黑幫武裝組織因而鎖定其行蹤，火力全開朝他掃射，羅薩萊斯身中18槍當場身亡，1名25歲酒吧員工也在槍戰中不幸過世。

IP 都唔洗check

睇標題估緊係咪墨西哥

未入黎就知係墨西哥

死肥仔咁大膽

仲要打卡暴露行蹤

呢條友真係死後累街坊

連墨西哥政府都唔敢搞毒販,條小學雞真係唔識死

唔帶鍵盤出街既下場

一句suck my dick就俾人殺左

無辜中槍

好想知佢咩心態 覺得人唔敢郁佢，定以為人地唔上網

咁大個人都未學到生存之道

你好suck唔suck
Suck個最惡既

青春期嘛...做咩都要型要威...唔識死

用條命去呃like

值得畀個like佢

墨仔毒販真係痴鳩線

墨西哥既惡真係無法無天

墨西哥到中美洲果堆又係地獄鬼國

幾十蚊美金就可以買起一條人命

抵死呀 死肥仔

你估屌人老母唔洗付出代價呀

塞萬提斯係戇鳩仔
Nemesio Ocegera Cervantes is on9

睇佢ig都幾有錢 係咪富二代定佢自己本身都係毒販

其實我覺得無捉佢返去含撚再殺算好彩了

俾我都情願咩都唔知下死左

咁又誇張左D，早半年前報紙講係菲律賓請殺手都要2萬美金up , 幾百蚊去殺人？？個殺手去打劫阿婆都搵到

人如其名

你自己google 下,仲有謀殺率高到仆街

好撚賤

墨西哥分屍片！！

去殺人風險都好大架，個target都唔係善男信女，分分鐘都有搶係身，隨時自己被人殺番轉頭

無吊佢係天橋示眾算比面

連登仔都知唔惹得，呢條友身在墨西哥都咁唔知掟

垃圾mk累街坊

你地唔好blame the victim啦

冇用，起碼放上YouTube俾果邊人睇到

Nemesio Ocegera Cervantes suck my dick

侵侵話18號暗殺金仔都無咁有效率

即刻諗起達哥

無人屌「網紅」
連登真係玩撚完

比個LIKE你

撩鬼攞命

真心認為佢抵死，

墨西哥既毒販即係上帝，咁大個人仲唔識分邊D玩笑可以開

而家死一個，起碼比到其他人警戒唔好再挑戰毒販

巴打出街記住帶定幾個鍵盤係身

有d似low cost cosplay個肥仔 不過人地依家減左肥

達哥好撚醒架，對住NPC先敢惡

垃圾國家

個員工好慘好無辜
因為個on9仔而死

「人在墨西哥，做乜挑逗我」

黑白片年代啲對白都拎得返出黎用

係,我第一眼見到都赫死 以為係佢

冇咁大個頭 就唔好戴咁大頂帽

乜原來唔係

香港人本身都怕事

咁似果個low cost cosplay 嘅

死肥仔特別on9

出埋樣最on9
好似連登仔咁 任屌都冇事

酒吧員工好可憐

死肥仔抵仆街

我叫你幫我含撚咋屌你老母

槍戰 定 行刑

咁耐都未有相同片流出，墨西哥黑幫通常都會拍片

人地網絡紅人 你估你自己邊個

竟然係抵死
連登真係好高質

on9仔有樣睇

Punisher in real life

如果金正恩有上連登，有一半連仔都命不久矣

說話可以亂食。野唔可以亂講

連登仔成日得罪阿爺 2047就....

Nemesio Ocegera Cervantes?
I will be hanging a picture of him eatting my ass on canvas on my toilet wall.

辛苦了。

傻西

nuts就有

墨西哥係唔係班毒梟有自己既軍隊 權力仲大過政府 無法無天

真係好撚型，型完咪又係要死

可以咁講

係, 火力仲要勁過政府軍隊

算好啦
好過比人斬開幾十件

成個微辣雲吞咁款

美國成日講到幾威幾勁都唔夠膽去搞9佢地

龍心

N U T T

墨西哥要出共產黨政權再加菲律賓既總統，咁就係班毒販死期

咁事實淨係呢單計佢的確係抵死 幫唔落

係咪臨死前都想upload嘢上ig...死咗都揸住部電話

好波，勁 rip

下世記住唔好咁on9

成個lowcost cosplay 條友咁

有無巴打夠膽試下喺香港，遙遠向墨西哥毒梟挑機？

好多明星都係咁

吸我的X
其實X係咩黎😂

有無Ig 想比like

有單新聞好似講過用軍用直昇機劫獄

美軍唔敢都講得出
係睇下有無需要搞姐

美軍唔敢就真係吹大左

其實睇你搵咩人 ,

專業殺手當然收得貴 ,

有d 癮君子 為左搵錢買毒品可以不擇手段

墨西哥班毒梟市長都殺得,個肥仔應該冇睇新聞掛住玩IG YOUTUBE

你智障嫁？

有沒videos 想聖誕節睇

其實由肥仔變左死肥仔，冇乜野

佢唔係suck個最惡
係叫個最惡嘅suck佢

Plata o plomo

本身笑唔出

或者你應該諗, 原來佢減肥係有原因
利申, 9UP

美國夠多墨仔，又唔見佢地周圍殺人

吸血呀 IUbb

唔撚係阿麻，上網屌下個毒犯就抵死。
咁你屌下中共流唔洗抄家

咁你敢唔敢返大陸屌中共

如果係大陸將毒梟改做雜大大，又會點呢？

可能慘過個網絡紅人 人地就槍決
佢就比人生劏凌遲

一睇就知台灣既報導
你唔撚屌埋佢寫台幣

個墨西哥佬咁撚小氣 你睇下果間報紙公司幾有胸襟

早幾個星期仲有個傻西港女嫁過去話墨西哥唔亂喎

之前好似有個女既墨西哥警察局長要打擊犯毒

無幾耐俾人先姦後殺 棄屍荒野

因航，消防，郵政... 太多啦

墨西哥

死左更加出名，係成功嘅

上reddit搵下可能有

【本報訊】曾獲前國家主席胡錦濤到訪的馬鞍山錦豐苑，本月三度出現「習近平XX」的塗鴉，沙田警區重案組人員前晚開始通宵派人守株待兔，至昨晨當場拘捕涉案男住客，事後以涉嫌刑毀罪名將他帶署問話。男住客稍後獲准保釋候查。

胡錦濤曾到訪屋苑

現場為馬鞍山錦豐苑錦葵閣，諷刺地該屋苑在五年前獲前國家主席兼中共總書記胡錦濤到訪。
本月7日至本周三，錦葵閣四樓、五樓、八至九樓梯間牆壁，先後三度出現用原子筆及箱頭筆寫上「習近平XX」字句，保安員發現後報警。警方原本將事件列作刑事毀壞案，由CID跟進；但其後認為事態嚴重，交由沙田重案組接手。
探員觀看閉路電視錄影後，並未見疑人事發前後出入，懷疑疑人是大廈住客所為，前晚派員喬裝居民分層守候，至昨晨8時許發現46歲姓林男住客離家後，鬼鬼祟祟走至後梯企圖再度犯案，當場將他拘捕，並在其身上搜出箱頭筆，事後再在單位撿走涉嫌犯案用的原子筆。
消息稱，林任職物業管理，據稱有同類案件前科，警方正調查其犯案動機。

一早有啦

睇netflix套narcos 都有講
D毒梟其實好驚美國佬

簡單d講,無利益就唔會出兵

其實一個有軍隊既政府點會唔夠班黑社會鬥
擺到明政府同班毒販勾結啦
如果搵個共產黨上台，咩毒販都鏟起你

最慘都係個酒吧員工

雖遠必誅

講定rip先

仲有澳門

跟住共產黨自己做埋毒販

low cost cosplay

因為班軍佬有份搞毒姐

無錯，當年中國共產黨係延安種鴉片

洗撚軍隊咩，菲律賓出警察都搞店，對毒販唔講人權，唔自守就殺，毒販有錢係事實，但命佢地只得一條

條肥仔未必係毒梟派人去殺，呢條友之前唔知得罪幾多人，咁岩佢拍條片屌7大毒梟，佢仇家仲唔做野咩，搞店佢後人地以為係毒梟做

博盡無悔

香港不嬲係福地，仲話反共產黨，街頭槍戰都唔知嚇到瀨尿

使唔使咁小氣呀

點解呢d垃圾國家唔一野炸左佢就算
世界毒瘤

根本美國佬先係金主 美國經濟暗啞底根本上就係毒品 軍火支撐住
可以睇下美劇 ozark

17歲那日不要臉，參加了挑戰

stop making stupid person famous係正確既
因為我地咁做，
分分鐘害佢無埋條命

他一直在玩命

嚇死以為係low cost cosplay

come suck my dick Nemesio Ocegera Cervantes! waiting for you you pussy

美國收毒販保護費仲好啦 做咩搞佢地 反正你開幾高班毒販都唔敢唔俾

港獨狗幾幸福

we are based in Admiralty,Hong Kong，I guess your fat ass don't even have a sick building like our door huh? Gangster my ass!

你好彩係中國人，國家會保護你。

bite my shiny metal ass, you fukka fukka chinks always chance after your country's ass, but your country ditch you like trash lmafo

行政拘留

兩個都睇劇睇上腦

岩喇戇鳩仔快d 去投胎

夠膽去墨西哥叫啦, 喺連登叫嚟把春

之前墨西哥 爆發學生運動, 跟住D 官員同毒販勾結
官員 捉D學生去比毒販處決
所以成個政府都同毒販有勾結

想打擊毒販果D 官員/警察 就係真心膠, 最後比自己友出賣

LM

連登仔討論吾使你教啦

搵john wick單拖去應該穩袋5m美金

YOLO

SWAG

毒販：Hijo de puta

你仲要住墨西哥

成班五毛諗住利用墨西哥,企圖轉移視線令連登仔唔屌支那國

連登又俾五毛入侵了

仲有樓上班偽善撚,你識個肥仔咩?
唔識又同佢RIP,講到仲嚴重過你地死老豆老母

總有毒品需求，你殺左A 又有B 無止境。

之後應該成班人嘲諷個大毒梟

: Suck my dick!
:
:

死肥仔下世記得戴頭盔

點解個個都怕墨西哥黑幫咁嘅?

低能仔

冇腦連十幾年前丁蟹都怕左墨西哥毒梟

1名25歲酒吧員工

宜家啲00後真係

意大利黑手黨黎

其實墨西哥毒犯都唔太算係黑社會
佢地已經係武裝組織

同墨西哥比咪係lor 你同霍金比都跑得好快架

吾你老母

唔敢，但如果有人係大陸屌中共而被中共殺，我唔會話佢抵死而係會鬧中共殘忍同專制。

幾撚多利益集團喺後面先得㗎

連登仔真係好低質

強權面前你乜都唔係
呢個世界以實力為尊
除非你係另一個足以制衡嘅強權

自己想死就算啦
仲害埋個酒吧員工

哩個肥仔係咪成日玩用啲日常用品cosplay果個

比條on9累死

肥人該殺

唔係，玩廉價cosplay 係泰國人

佢凈係要金幣

墨西哥知名富二代youtuber 夜蒲玩女吸毒

毒梟連警察都幫佢地做野
得軍方可以對抗佢地

Feel 到條友啱啱上完英文堂好興奮好想同全世界分享

一撚樣樣

墨西哥冇個好人 警察都係毒販

竟然冇liveleak
做乜撚..

唔敢又點, 敢又點. 你覺得係大陸屌中共就抵死?

佢地唔係有請前軍人幫拖咩

請殺手先要用兩萬
殺人一定要請殺手

無點，面對現實個個都淆晒底咁囉

如果佢唔係咁肥.....
應該可以食少幾槍